185cm 掉頭就走

公司有個廢佬185cm
又高又大不過唔靚仔
尋日放飯遇到藍絲搞事
佢掉頭就走，話自己中立。

男人最緊要有承擔，185cm，唔跟大隊返去公司匿埋wo。

返去啦冇用嘅廢物，平時就喺公司認威，要用到佢嘅時候就冇用。

小妹已經5知返工對住佢有乜講好。
你哋諗兩句嚟獎勵下佢。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

5llm

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

5你老母

長高不長智，高而不俊，

5g